係時候將五大訴求整合成一個:三普選

普選特首
普選立法會
普選獨立調查委員會

6月至今既星期日，只有投票日無催淚彈
證明想香港回復正常只有普選

你乜水, 收皮啦

五大訴求 缺一不可

放錯台係我岸鳩求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制